屋企部電腦已經上唔到連登

hkbn應該已經ban咗連登同discord
用vpn先上到

屋企部電腦上唔到差唔多成個月

discord 都 ban?

HKBN可以上喎！

唔好SEVEN UP, 係 LIN 登被 攻擊緊